渣打又死機

DLLMCH

第4日？

交易時段死股票系統
咁都得...

痴閪線渣打

LOGIN 唔到個APP

屌佢老味害我入唔到9988 無撚左啲錢

Cut左

lm

垃圾渣兜

佢同一通邊個垃圾啲

一通係垃圾價錢垃圾服務
渣兜係高級價錢垃圾服務

老貓你有渣兜戶口？

份報告又唔show出來減低公眾疑慮
個app又壞左成個星期
就係馬拉松都搞唔成
渣兜價值何在？